有冇好的中西醫推介(皮膚濕疹問題)

好辛苦，睇左無數醫生都好唔返，有冇人有醫生介紹？唔會話你係打手試左好多方法都好唔返

胡東流

余嘉慧